分岔陰莖示意圖

bam

佢哋爬行嘅時侯
條J咪係咁磨塊地

我估會變返細

bam你個老鼠皮

屌你 呢d就有圖